有無警察係單身？ 點解全部都有女有老婆

大隻 高收入
希望佢地唔知警察會成鳩日叫雞啦

💪🐓

夠爛仔囉
男人唔壞 女人唔愛
你想同個正正常常打工仔出街
定同個隨時可以兇走人既人一齊

係有宿舍有醫療有仔女補助

想考警了

即係做雞

證明有某部份女人口裏說不
身體……

警嫂本身就係雞，揾隻警埋單咋嘛
以前有條女，最後同隻警係埋一齊，隻警同佢打車輪果陣順便幫我含

好簡單
北韓個個都想嫁俾金正恩
因為個個都以為金正恩=好人

個腦死撚左架啦

貪錢 先會受popo 溝

咪又係為錢同宿舍，做10年人工去到3萬尾，仲有平價屋住

因為人哋係男人唔係毒撚

緊係有單身
不過搵得多又穩定
當然易溝女
結婚有宿舍，有更大誘因結婚

係咪講緊我

依家仲會同班狗拍拖嘅都係雞黎
唔洗羨慕

但身材好

你有冇同佢打過車輪

hi sir, 你老婆做緊藍絲天使

緊係啦，人地月入十幾廿萬，又咁撚多特權